CONEXÃO:
alterar a senha do banco conforme o server (123456 na ufcspa, por exemplo)

Iniciando o repositório:

git clone https://mariliarosa@bitbucket.org/mariliagabriela/poologin.git

git init 

Subindo alterações:

git commit -a -m "comentários das alterações"

git push origin master


Adicionando arquivos novos:

git add (arquivo)

Puxando alterações do colega:

git pull origin master